{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 초이 한옥호텔"
    },
    "text": "小部屋は2名まで利用可能で、最大3名まで利用できます。 中間部屋も同様に2名まで利用可能で、最大3名まで利用できます。 家族部屋は4名まで利用可能で、最大6名まで利用できます。 ただし、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 超過人数につき10,000ウォンの追加料金が発生します。 未就学児の場合は、追加料金なしで客室をご利用いただけます。 布団を追加する場合、1軒当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 公山城は徒歩3分の距離に位置し、新関東は車で5分の距離に位置しています。 公州ICは車で10分の距離に位置し、公州市外バスターミナルは車で5分の距離に位置しています。 駐車をご希望の場合は、ホテルのすぐ前にある無料公営駐車場をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "小部屋は何名まで利用できますか？",
            "answer": "小部屋は2名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "中間部屋は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "中間部屋も同様に2名まで利用可能で、最大3名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "家族部屋は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "家族部屋は4名まで利用可能で、最大6名まで利用できます。ただし、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "超過人数につき10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未就学児は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "未就学児の場合は、追加料金なしで客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "布団を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "布団を追加する場合、1軒当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "公山城はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "公山城は徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新関東はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "新関東は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公州ICはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "公州ICは車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公州市外バスターミナルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "公州市外バスターミナルは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車をご希望の場合は、ホテルのすぐ前にある無料公営駐車場をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 396
    }
}